鐘培生請左9個PR 人員係連登 （有圖）

幾錢個鐘
請唔請人

有無我份
我都好鐘意佢

我上次話鐘生係HKE 鍾意帶埋TOYZ去叫雞，都吸咗幾百個正皮，推起熱度。 鐘生仲請唔請人

傻先會負評自爆

咁多個鍾培生post
搵翻邊啲會員幾個post都留言 就知邊啲pr
連杜民澤個啲唔知friend 底定收錢都扮屌埋一份

你自己PM 佢，佢有account 係呢度。

一個人9個acc

善用連登設定 免被鍾共利用作宣傳